願主降福美股，keep住升到2021

Amen